kelvin 理大男 被屈 地鐵非禮

單野現家點有冇人知?

有志氣，絕對支持

#metoo

唔好放棄
大家一定支持你

黑警死全家

現你老母家

2008到現家究竟點了

十年喇 佢嘅公義到底搵得返未

十年啦，死左未都唔知，可能俾黑警砌左第二條罪坐緊監都唔定，又或者有黑警搵黑社會掟左佢落海又唔定

屌樓主老母，呢家已經夠on9, 乜撚野現家？屌你老母係咪智力有問題架陷家鏟

推